屌你老母球證係咪盲？奥列治俾人踢腳都當入

垃圾球證